邊度整MacBook好

部MacBook pro 2015個keyboard 無反應，得開機掣有反應，有冇邊度整MacBook嘅好介紹

先達

Apple